Selle peale astus ette Tomas Raja ja andis ülles et temma on omma Lelle poja Tomas Raja Negrodi wälja ostmisse tarwis rahha laenust annud 60 Rubla ja Josep Raja  Toma issa on omma poja eest Käemees. 40. Rubla on maksetud sel 4mal Januar 1857.
